囡囡就快畢業 諗唔到送咩好

女友就快行畢業禮，呢排掛住發夢同返工冇準備過今日問佢有冇咩心水佢又話冇 唔洗送咁兩手空空去我覺得太肉酸 巴絲們可唔可以俾啲idea或者討論下

800萬嘅樓

你諗下人地鍾意咩啦 上來問當我地先知咩

花 pepe公仔

一泡精

我撚知佢鍾意啲咩

叫雞慶祝

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

哪兒來的首期

花佢講明唔要 pepe公仔佢朋友快過我

實用型嘅嘢 her words

畢業氣球？

一本外國護照

送佢去外國

下？ 乜要送野架咩

懷孕

菜花🥦

自己縫個pepe公仔俾佢

花

講多少少 佢啱啱搬出嚟自己住 傢俬類你地覺得點

邊種

見大部分人都會 你送咩俾你女友取下經

一泊二食美少女完全預約制

認真: 食餐好既算啦

囡囡話要留住處

懲罰下半島? 咁近

捧住個箱周圍走 點同佢屋企交代係咩嚟

送條頸鏈囉 細細粒石 實啱戴

2手fing fing去咋

啱啱佢話唔要首飾

畫？

就係咁先難能可貴

女友最後點反應

女性朋友
有黎已經好開心😃

我畫功停留咗喺小三

巴打肯定好型

我係絲打

可以喎！ 淨係識Godiva同kitkat

BB

絲打會想男友送咩

你條鳩

係咪有幾大盒買幾大盒

多謝巴打 不過呢個要等啱時機嘅

冇其他巴絲有呢個煩惱?點解可以咁勁

如果買/訂呢

巴打有推介?

我留意下先 但佢父母唔知佢拍拖 呢個moment公開都可以?

自己買張卡紙 寫下字 畫下公仔 痴下相
寫啲 畢業啦 之類
畫功差都照畫 心意黎

唔煩嘅寫多封信
話曬畢業就進入下一個階段
寫下啲 之後都要一齊呀 努力呀
啲肉麻野 啲感性野咁

送頂帽最撚實制

畢業都要送野...？我真係out鳥
沒聽過

送葬

佢的確係講過鍾意收信 可以籌備下

女仔中意手寫有心意野 即係信

who hurt u 我一定唔會 我好愛佢等咗好多年先一齊

中學畢業都送啦宜家 i need to up my game

現階段冇用住

巴打人如其名

怕兩老嫌我份工唔夠好

仲有一個星期多啲練唔練得切字

同佢講你個user name個句啦

就係欣賞佢純過清水

唔使特登練啦有時啲字核核突突 都係特色黎

一言驚醒洛克人

巴打有心得咁

絲打

絲打收過男友寫過咩係最感動

冇男友⋯⋯
ex冇送過野⋯

有仔仔送過手寫卡仔 自己畫人像
雖然好醜但都給感動

另外有個用張hea紙寫左啲字
其實都已經幾開心 覺得幾有心意

祝你快啲出pool 希望囡囡都係咁易滿足啦 That sounds wrong

囡囡表示唔係popo就係好工 但我得果皮幾嘢

有字嘅Pepe!!!!

Btw爸爸好野!!!!!

乜畢業都要送禮物嘅咩

目標係廿三前有150k積蓄 我都唔知佢地有咩期望

咩爸爸

我咁諗，去畢業禮要有啲表示啩

寫啲咩

唔洗送

有禮物點都開心啲嘅

畢業咋喔
最多咪畢業花+公仔

花佢話到時有大把 知我冇sense不如唔送公仔佢啲老死會送pepe同有隻叫Lava嘅蟲好似係 how can i top that

多budget 嘅送隻好少少嘅錶囉
不多的話，如果佢做office 工嘅可以送支靚筆？ (eg Swarovski? 都係幾百蚊啫)

咁唔洗送啦

如果你問我 我淨係鍾意啲值錢野
我畢業都無人送野啦 咪又係咁

錶佢戴緊爸爸送嘅我應該冇咁高地位
不過筆好似幾正，fountain pen好classy

仲可以懶sweet 咁同佢講，將來我哋結婚、買樓都用呢支筆，冧死

即刻賣樓搬去星馬泰甚至台灣啦佢.

能力有限想表示下咁
仲有可以喺佢父母面前表現下如果真係公開

送枝筆囉

巴打好sweet等我抄橋

送中

電視

香港係我地方 未爭到底之前都唔會諗住走

你指反攻大陸之後送個江山俾佢?

我係絲
Btw 係抄有套港產片保持愛你
巴打好錫女朋友，祝幸福快樂

係咪要買索尼

多謝絲打 囡囡追返嚟係錫嘅 唔係都唔會咁緊張上嚟問
保持愛你個名好葉琛不過應該work

係葉念琛㗎，套戲係好鳩但梁祖堯同Kay 嗰段好好睇

要搵機會同囡囡睇下先 但俾佢知我抄橋咪

未光復唔破處

好正

唔好浪費時間啦 睇呢段抄吓橋咪算囉

絲打好波

真係好Q

震蛋

唔好送啦， 因住條女出嚟做嘢就回頂綠帽比你做回禮啦， James

做佢嘅camman不辭勞苦冇埋怨
再送下花+公仔同埋一餐自助餐連酒店套房過夜啪啪啪就ok

sad but true

未有需要

有版權？

個撚個拖友一出來做野就出邊食人/比人食啦...

真心唔好太在意

我個陣大條女一年， 畢業出左去做銀行三個月就收帽。。。。

呢個我明
我仲要2次

我同佢都做緊嘢 so far都冇事

冇車 自助餐可以但過夜啪啪啪應該就唔會啦 唔光復就唔破處

我都係遲佢一個月行禮啫 同埋我地一早都返緊FT

下個更可愛啊巴打

遇人不淑真係好慘

係camman唔係carman
問個fd借部單反幫女友影下靚相

我盲咗 camman都睇錯

送隻錶比佢 咪撚送埋d垃圾朱古力垃圾公仔 影完相送埋一邊 直接d送隻名牌錶比佢話踏入社會人生新一頁

3張食學生妹， 叻仔。

巴打咁堅?

我都想要

正苦最慘就係30已經知自己係龍定蟲。
大概都知自己係升到乜位收工，
人又無可避免懶散
未至於開唔到飯， 但又冇可能大富大貴。

bno

太多改名post

用經驗出去闖下囉

諗起眼屎 屎眼post

送個手環仔，又靚又可以成日帶住

有冇咩brand推介? open to all ideas

Dw 天鵝個d得啦靚靚又唔貴

多謝巴打

如果佢自己準備好花同公仔 就唔好再買
又浪費又唔環保 拎返屋企得個擺字
買相機比佢當日影相？平平地即影即有
又或者買對靚耳環/靚鞋 當日可以著

送返工袋
以為你話你個女就黎畢業

綠帽

六百萬都收貨

因為要留俾佢未來老公，啫係我

好爸爸

屌我以為你講你個囡

頭兩句好似佢 鞋佢要求咗 佢冇耳窿啊

即影有我知佢有frd會準備

你又係既 一黎就咁現實

佢鍾意背囊多啲早排先換咗新 買袋應該會被屌

唔會做唔出啲咁嘅嘢

有六球送禮就唔洗咁愁啦

唔知㗎 叫囡囡探下口風冇樓唔俾娶就大獲

唔撚知呀屌

亂講 呢個女人我十年前book咗

係女友 唔係個女啊 香港咁點生啊

係我啲用字唔好

我覺得係太唔現實

唔洗咁惡嘅討論下咁

車 唇膏

1Q

一定買錯

上網做功課

玩具車就得 唇膏我怕買錯色到時屎忽開花

未光復唔會破處

淨係紅色已經幾十種 仲有牌子

當日應該會送筆同信 可能帶佢懲罰下半島 之後佢覺得唔滿意就送多少首飾咁巴絲們點睇

mola mola G鋒俾人DQ 囡囡話唔要筆

送個新男友俾佢

點解要咁做

香薰機？蠟燭？香水？

係啊 俾人ban灰心

Btw Swarovski奶共架

洗面機 GHD電髪夾 (amika奶共同埋冇咁好用又易壞）
dyson風筒/吸塵機

藍牙喇叭都好

都好 我怕我忍唔住食咩

呢啲好易中伏

會check下黃頁

巴打係送禮達人

仲有電動牙刷 防靜電梳

香薰機落精油 唔怕

好屈機 巴打女友好幸福

老豆送錶 家境應該唔錯 上面啲嘢唔會失禮

好似係有做下生意仔咁

送個BB比佢

寵物bb?

送名牌銀包？

啱啱先換咗

千祈唔好送個返工既袋比佢

點解？

因為送完會分手

點解分啊

送個女比囡囡啦

按摩棒 實用過樓主

送條新仔比佢

如果佢中學畢業就,係八歲嘅時候就book咗

我都想要！

送對仔女比佢

點送

按摩椅就得

拖條新女見佢

我好愛佢 佢都好愛我

大學畢業啦me no pedo

哪兒來的仔女

some people just want to see the whole world burn

咁洗唔洗看幫手送對仔女比你女朋友

我*

你想點 明明係我要送嘢 點解變咗巴打你送

咁你問我哪來的仔女嘛咁我咪做好人做到底

我囡囡點會同其他人生仔

呢句野好多香港男性都講過

唔會掛 一齊玩大嘅

點玩先

你呢句對白令我諗起一句 ：家下條女寫你名啊

umm... 你會點同同學玩

呢個時勢， 一定係美國綠咭/ 歐盟護照

咩reference嚟

有BNO咋

含啦8婆

這樣做對我有甚麼好處

無首期學人拍拖

咁高要求㗎咩

可以戴定帽先

點解 佢啲同事唔見得好境過我 女友又唔會出去蒲

彈佢個bra

小心到時貨不對辦

好似係N年前啲MK仔語句黎

解就得

唔會啩，一路都喺大家身邊，有咩人出現過都知嘅

未聽過 個context係咩

搵唔返

唔通係層樓寫我名

真係而家先知除咗公仔/花之外要送其他嘢

其實咩都唔使送
我畢業都無人送野啦

爸爸唔好唔要我

怕唔怕比人笑

女人點會介意多個袋

花同公仔都有人送咗 我撳錯負皮

男友要有表示嘅我咁諗

飾物 袋 電器

戒指lor 順便訂埋婚

本來無一物

有八球都俾人笑

囡囡佢比較有性格

電器真係有得諗

咁快佢唔肯點算

廢事追po 樓豬諗到送咩未
airpod囉 啱啱出咗新

咁咪無左條女lu

我覺得有啲表示可以留黎紀念的野好好
當年收過鋼筆
誠品三百左右
仲刻左我名
好感動

字典
夠厚

我傾向傢俬電器 快手探佢口風先
airpod唔啱佢耳形

邊個賠俾我

好幸福啊 我都想感動下佢

手抄夠唔夠誠意

送一個自由民主嘅香港俾佢

巴打好錫女朋友

知道 光復香港！

多謝

Dyson既野？風扇 / Vacuum Cleaner?